唔好再鬥人民 大家真心中計

突然出左好多人民鬥人民既Post

唔好再亂推啦

集中火力

621 721 811

816 818

推

求推求推! 香港人可以試下noise making protest!

[推膠招]全民係屋企都可以示威:Noise-Making抗爭法